赤口開年區 入來盡情屌人老母

林鄭月娥賣港賊落地獄
世世代代做中國人

屌你老母臭雞

祝樓主全家今年生癌